# Instruções
- Nesse repositório estarão todos os entregáveis, cada um em seu diretório com um nome razoalvelmente descritivo.
- Em cada diretório estará uma README com informações sobre o entregável, incluindo como executá-lo.
